大家都做返d野俾國際睇

5大訴求只回應左1個， 即係20％

要贏國際聲音， 唔該大家要表現到只妥協左20％

要文宣對國際公布， 集會 遊行次數會減少返20％, 記住係次數 唔係人數！直到5大訴求完全回應晒先完全唔遊行集會。

以後每個月月底最後一個星期唔可以有遊行集會，點睇？